太好了，我戀都未戀過就已經失戀了

琴日我鍾意咗兩年既女仔，係ig，po嘢比我見到個男仔，之後我問佢係邊個，佢同我講呢個係佢男朋友，屌，我好撚想喊！

其實鍾意兩年應該一早知個女仔對你無意思啦，既然無意思既都預左啦

你煩足人哋2年人哋先頂唔順po相嚟打發你走 都算係咁啦

唉，好撚想喊

得不到雙戀別說失戀

相

鐘意又唔溝